有冇人買到beIN $38睇一個月個plan?

見佢個app而家有$38一個月，可以睇哂歐聯歐霸，但係去到最後係比唔到錢

岩岩試左 買到wo

入到去自動變左$118

我直接官網用fb登入再買，你試下

係咪now?

下一個月會變118

得左啦

真係38？

係，睇一個月，有歐聯歐霸

高汁post
完全表達出對現代商業行銷騙局既果種無奈同孤獨

屌那星nowe要298

點樣整

成功

上官網

英文旁述？

係

Chelsea5737@gmail.com

唔好推

我買唔到

係咪冇中文旁述㗎

我唔識踢波，玩開籃球但nba好悶，想轉睇足球

係咪完左？

琴日都仲買到，今日睇好似變返118一個月

應該係冇